靚仔前男友驚喜現身婚禮祝福 新娘崩潰激動大喊 新郎一臉茫然

結婚本來是開心事，可是遇上尷尬場面足以破壞整個婚禮。近日印尼一對新人舉行婚禮，新娘的前男友竟然驚喜現身，原本表現冷靜的新娘瞬間情緒失控，激動哭泣，親友公開影片令當時尷尬的場面曝光。不過，網民的焦點落在前男友的外貌上，表示他「好靚仔」。

擁抱新郎祝賀
綜合外媒報道，印尼龍目島（Lombok）一對新婚夫妻於去年12月舉行婚禮，網民Maria Mariana於12月13日在Twitter上載婚禮一段1分18秒的影片，引起網民熱議。當時23歲的新娘Aolina Alfia Lestari與新郎準備接受親友的祝福，鏡頭轉向來賓席上的Adrian Hidayat，原來他是Aolina的前男友。

在台上的Aolina看到前男友在場後，開始情緒失控，激動得亂跳亂叫，又大哭起來，不理在旁親友勸阻。在她身旁的新郎看到另一半的反應，顯得相當疑惑。
前男友Adrian在友人的陪同下，緩緩走上台，想給新郎和新娘送上祝福。他先擁抱新郎祝賀，新郎一邊禮貌地雙手擁抱對方，一邊看著Aolina痛哭失聲的樣子。當Adrian想轉向祝賀前女友時，新娘已哭得一塌胡塗。

前男友被請離場
親友們眼見場面尷尬，把Adrian拉下台，並請他離場。Aolina看到前男友漸漸離去的身影，激動得哭癱倒地，新郎不知所措。
影片在網絡瘋傳，前男友指自己非不請自來，而是收到婚禮邀請才到場祝福，沒想到搞壞了婚禮。至於新郎認為Aolina已為自己在婚禮上的失態致歉，因此選擇原諒太太，二人的關係也沒因此事而受影響

[url]
[/url]

離婚啦屌
係咪男人黎

點解會咁激動，睇唔明

其實佢畀前男友脅迫做咗肉便器，新娘估唔倒條仆街囂張到上佢婚禮現場，仲喺祝福擁抱的情況下喺新娘耳邊講咗句：“今晚記得搵我，如果唔係...”
受於淫威的新娘知道自己以後永遠逃離唔出賤男魔爪，所以當場失聲痛哭，口中不停喃喃著道歉的話“對不起...對不起...老公...可是...他的肉棒實在太舒服了。“

本身唔覺前男友有幾靚仔
但睇完新郎新娘個樣 就明曬

與新郎說過恭維話後，我便獨自走進宴會廳內，人很多，但我一個也不認識。新郎又跟賓客恭維一番，「英秀，你終於娶得幼玲這個好女孩為妻了，我也很嫉妒你呀！」 新郎但笑不語，臉上帶著說不出的甜蜜，賓客再調侃他幾句，便徑直走去了。

中國傳統婚嫁樂曲悠悠奏起，大家也知道是時候入席了，邊談邊笑坐回自己的位子，廳內突然燈光全滅，漆黑一片，倏地卻有一盞射燈照著新娘房的門，木門一開，美艷動人的新娘子身上一襲全白色婚紗，裙邊鑲滿亮晶晶的珠片，臉上微施脂粉，塗上閃粉，脖子上掛著至少有兩克鑽石的項鍊，婚紗設計既帶出新娘的性感，卻又不會過分妖艷，新娘子每一步都令會場人士注視著，生怕走漏一眼。

這時燈光卻沒亮起，突然，席末的賓客騷動起來，「救命啊！救命啊！」的說話此起彼落，大家還以為賓客瞎鬧，於是，用射燈往那一照，一片血泊，賓客道臥在地上，只見一個帶超人面具的男子手持著滿是鮮血的日本刀，大家慌了。拼命去找出口，卻沒發現，門全鎖住了。大家於是喪失理智，只懂伏在地上，祈求那殺手不要奪取他們的性命，可是那殺手呢？一刀殺一個，豪不留手，新郎只知道躲在桌子下，卻沒發現殺手已站在桌子上，一刀「咔嚓」插下去，殷紅的血把白台布都染紅了，刀子的主人在場內踱步，新娘呢？只見新娘房的木門緊緊關閉，殺手走進門前，一腳把門踢開，一刀把伴娘的頭砍下來。再扯著新娘子的秀髮，狠狠地把她拖到大廳上，說了一句：「背棄我的女人不會有好下場的。」說罷便從新娘子胸口一刀剮下來，直至下腹，腸子都流出來了。那一個殺手走之後，宴廳仍播著那婚嫁樂曲，只留下了一把刀子。

至於我呢？已經脫下面具，走到大街上面。

其實都幾q丫
以佢地個人種嚟講好靚仔啦

女人永遠忘記唔到奪走佢第一次既男人
娶二手閪既男人真係好可悲

男人可嘗會忘記破處嘅對象？唔好開口埋口就話人二手閪，分分鐘伯母都係。第時伯父知你曲線笑佢就唔係幾好啦。

篇文睇咗咁多次都唔識分伴娘同新娘？

好難娶一手

仲困難過買一手樓

想搵一手 一係要學拜登 一係要做罪犯

眼花sorry

以前有潮文話MK仔出席前女友婚宴

個前度話收到邀請先黎 新娘又咁大反應 睇黎係有心人專登喎

我的著眼點在女人獻出第一次果一剎那的思維與決心。

每一個女人都清楚知道自道自己一生只有一次，所以佢應該知道呢一次應該比咩人。因此，當佢決定將呢一次獻出果一刻，其實佢心裡面已經認為眼前係佢最愛的人，值得佢獻出的人。

而呢個想法背後同時有另一堆信念存在, 包括 :

1. 日後不管是誰我都不愛, 我不會獻給其他人(因為已獻)。

2. 日後不管是誰都不及他愛我, 只有他值得我獻出。

注意以上決心是義無反顧的。

So，事情來到這裡已經好明白，條女當時的行為已經反映左佢其實係經過深思熟慮而獻出她的第一次比果條友。若不是果條友趙完鬆，或你條女趙完鬆的話，佢兩個係應該如造愛前預計般白頭到老，沒有你插手的餘地, 你只能看著別人的老婆打 J 已矣。如今你有機會食到佢，純粹因為佢當年被人昆上床 (或佢昆人上床)，以致和那個最初她認定了要愛他一輩子的人分開。

亦即係話，今日的你，就是她當年獻豬信念中的"誰"：

1. 日後不管是誰我都不愛，我不會獻給其他人(因為已獻)。

2. 日後不管是誰都不及他愛我，只有他值得我獻出。

事情好明白了，佢最愛的是他而不是你，因為在她獻出第一次給他的時候，他已預計你的出現而決定獻給他。

呢篇真係經典 睇幾次都唔厭

一生追求一手的總統

呢句野係呃男人用
根本女人要忘記就忘記

你啱

咁到底有幾靚仔

第一次鍾意人
第一次拖手
第一次kiss
建議男係搵無鍾意過人嘅女仔
否則都係娶緊二手心

差首呀牛

尷尬

咩嚟

個標題好似係當年會考中文作文拎F 既文章

根本女人唔撚會記得第一次比左邊個

駁唔到

好靚仔啲網民講，都無講過新娘因為ex靚仔而蝕左所以喊

但係印尼呢個easy難國家
女人婚前已經冇o左第一次都應該算大罪
如果o係巴基癱坦或伊朗發生, 條女應該會一係畀執法部門拉, 一係畀人用私刑整死

痴撚線哩啲咩畫質嚟

WHAT THE FUCK

仲以為唱阿牛

好耐冇重温呢篇

係咪第一次俾左佢呀？

圖呀屌

肚裡面個bb 係你㗎

加甜

神劇，求婚大作戰

主人黎到唔過黎俾我騎下？

睇片條女好似係肥西大媽， ex 後生又算靚仔, 個感覺似阿媽同仔

好文

第三世界國家係噤上下

到底睇咗啲乜

Charm
係oppa 黎~

2021年拍片嘅質素....
究竟用咩垃圾機可以拍到咁

會唔會係個ex差佢好多錢未還 之後突然消失左 依家佢識左個新男人結婚先蒲頭 激撚到佢傻

印象派畫家

都係睇機率,古代都有人紅杏出牆,現代都有處女鬼妹做老婆

懶醒

新朗綠到變hulk

hallelujah chance？

幼稚園都未必得喎幼稚園已經可以拖過kiss過同學

係咪真係要醫院育嬰房mark定

講故台適用

香港連仔同毒撚都係啦
辛苦儲錢買樓娶到老婆，雖然臭哂港女但都照結啦
唔介意個西幾十手，最介意冇西屌

根本係d印尼人鍾意 we嘩鬼叫

條仔勁能高大靚仔 高佢老公成個頭 難怪嘅

俾咁靚仔嘅我中出過 佢老公應該要感到自豪

MK仔人生贏家

不能回頭...

擺哂采仲洗咩唱呀牛新朗唱就真

阿牛 印尼版 點唱

有冇前女友擺酒篇潮文

成婚之前一刻才趕到 難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好 怎能預計似這般難共你同諧共老

巴打喺現實生活中係咪比較蠢嗰類？

叫撚到入咗雞場咁

身有屎

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

睇幾多次都覺得李同學寫得幾好

笑到仆街
叫到劏雞咁

#52

呢種臭雞真係拎去浸豬籠算

屌陰

有篇係bartender

新郎好慘

係呢啲國家
佢前男友算靚仔
等於可能連登仔去到印尼個個都變男神

係學生作文
呢篇俾老師點名，話會考寫d咁既野一定肥佬

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

所以得處男forum 連登先會咁多傻仔信

但事實係有好多女仔第一次都係dont give a shit
是但求其比 唔係個個都覺得好神聖

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

sbt
佢又無離題
又夠超脫
個老師自己有既定立場

唔好再講
真係唔知邊個贏邊個輸

前男友高老公成個頭
真係靚仔好多（相對地）
但咁激動真係睇唔明

印尼係咁上下啦你估個個有錢用I phone咩

咁都叫靚仔咁大把香港人去印尼都會畀啲女強姦喎

帽事呱

俾著我就問個前男友

俾十萬我，我讓個位俾你做佢老公
屌or no屌

no屌就即刻較腳即掹

呢啲女人將來一定俾綠帽個男嘅戴
掠唔到水就早走早著

佢最後加嗰個emoji

睇得出佢似係又蠢又鍾意認叻嗰種人

啲親戚朋友叫到好似野獸咁

雖則話係發展中國家, 唔使柒到咁呀…

未放低掛 唔通真係靚仔到喊咩

善敗將軍又輸一仗

你係咪諗住孤獨終老

其實條友文筆好好
如果有正常故事會拎A

真，好在我結咗婚，老婆係一手
你哋班連登仔食二手啦

靚仔冇圖都冇人嘈，只要係女，唔理好醜，冇圖就嘈到打擾伯母

好多負皮仔食人二手飯

因為佢老婆唔撚係處
俾我一針見血 講撚中左
唯有憤怒地留下負皮

成個老襯 從此被困
每晚只能奶被人開發過的鮑皮 就算幾粉嫩都好 都早早被其他肉棒抽插過
太太小嘴內的味蕾早已享受過前度大棒棒的精液
純熟的技巧全因為有前度每日調教得來

分分鐘佢地老婆以前食開藥為左俾ex玩開
內射中出

應該都係，所以負評

睇返第一段有伏筆

我誤會左靚仔新娘前男人係靚仔

我user name

即係話個新娘由頭到尾都FF緊自己老公係個前男友
突然間同時見到老公同前男友 就崩潰了

千人斬港女求奇作個故仔又呃到青頭毒撚埋單

駁唔倒

香港會考制度真係迂腐 文筆咁好都F

於心有愧

新郎

勝利者姿態

cls

所以有人話，所有娶老婆嘅都係戇鳩仔。

人地食頭圍嘅都唔找數
你食尾圍嘅走去埋埋襟兄張單

印尼人黎講 REAL高大靚仔

老師評語唔貼？

點止蠢
仲要係懶醒嘅on9仔

李同學唔知依家點？
係咪變左兩登講故台樓主？

把口梗係話冇嘢㗎，個心呢或多或少有D嘢嘅！

感覺好似cult片
Tiktok片勿認真

挑 又唔係新郎前男友 有咩好出奇

個一刻應該新郎新娘都想即場悔婚

因為佢地被中國傳統綁架

不孝有三，無後為大

要有仔擔幡買水

可憐蟲自己正評自己？

topic係經濟農場

啲女人好撚古惑架
記就記得，但係對佢地嚟講係「唔記得咗」

你啲負評數仲尷尬

男人永遠忘記唔到奪走佢第一次既女人
嫁二手腸既女人真係好可悲

好蒙

有冇唱呀牛

2022都黎緊啦，乜春畫質黎，個報紙佬點睇到個新郎“顯得相當疑惑”？？？？？？？？？？？？？

以前高登有認真撚批過呢篇文其實寫得有趣，但實在俾分嘅話嘛嘛

你呢啲劣質男人真係好嘔心
你現實中應該都係啲低質嘅朋友

啊牛

東南亞落後國家好多女仔仲係畀老豆老母監硬賣畀人做老婆

最愛是ex,
而家的老公只是個接盤的

諗太多
開過罐頭就以為人地會成世記住你
女人只會忘記唔到俾到高潮佢嘅男人

又唔好咁講 可能係新娘老母逼佢嫁比果個男人
印尼就係咁

仲係會考年代的中文科校內作文「反面教材」